[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(301)

新po 招男友

香港繁花音樂祭，所有門票收益將全數不扣成本捐比星火

MKU 早安

要問家姐
佢未影

聽聞300話影前面

集氣～～～～
家姐！家姐！

[url]網址[/url]

早晨推得咁快嘅

唱歌好好聽既某巴打
真係好屈機......

I wanna c

咁耐冇上黎 就見到d咁既野

好睇呀
一落a whole new world音樂即起雞皮

Speechless都好好聽

彈巴

Yo

good morning

不要低頭 光環會掉下來
你是女神 不要為俗眼收斂色彩

不要講和 威嚴會碎下來
你是女神 不要被下價的化妝掩蓋

女神西

跟你懸崖上戀愛 其實有多精彩
全憑自欺欺騙我贏得到愛
危牆下的愛 承受太多悲哀
我恨我應該 放開

恭喜300+

小西暫別～

點解要爭住認

小西don’t go

毒撚唔著 #freethepenis

我知邊條仆街

唔知真定假 落筆咁狠

無野喇 應該假

你會唔會太天真...

睇到ot與3p先知假 未食lunch

仲以為冇人理我

蝦

遮樣啦自動

邊有狗會奶鳩人地耳仔 屌

我屋企個隻都唔會 得嘴同手

佢成日禁我係床錫 可能我日日錫佢

這些機會

影響發育

男神

有得比男神add真好

多謝

一定係因為被add 嗰個都係男神

你收皮.. 我依d油頭毒撚..

正阿 明日香港

打左丁未？

依句係同你講既

🥺

你先係男神🥺 魏神🥺🥺

結婚啦好冇

夠唔夠飽

食少少當食左 今日飲凍檸茶飲完食落好怪

怕肥阿 又窮

鬼仔？依個樣我麻麻

魏神 覺神

阿sir

有冇諗過人地無諗過揀你

有又話你知？咪攻擊毒撚屌你 好撚玻璃心

共享大灣區榮耀

好撚絕

見過？

偽毒

神台

我對住d figure打飛機又話你知咩

今日有冇返harbor

些牙chok到無力

賣港

今日💎⛰️

近我屋企喎

唔想知

射撚完仲要唔洗 屌佢一句臭雞掉撚左佢

有客咩 好耐無去

有
無海邊咁多囉
做本地客

樓上嗰堆阿太

個細返教會成日去冒險樂園

佢地好闊綽 賺多佢兩句又多二千

嗰到好嘈

女人係咁 阿仔阿仔咁又要賣笑

我都好嘈 sor

我呢到讚兩句可以多兩三萬

早晨……

哩行阿仔真係唔同啲 得閒賣下口乖 啲阿姐當埋你係親生仔食飯食兩粒鐘都得

男神早

我地做小生意

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales

收幾點？我一陣收工都要去嗰頭練嘢

不過大陸客真係幾好做 51嗰期一日過百

我以前開左單就會開始周圍走去行街

啱啱都有個大陸walk in客入黎開咗2萬蚊

仲可以無限閪鳩佢地

如果我返連卡佛啲垃圾無得咁玩

Btw啲大陸人仲敢嚟香港

佢頭先話「感覺香港最近蠻和平的」
我：「沒有啊 香港很危險啊 沒事不要來啊」

佢有冇拖喼嚟買嘢

無見過依個角度selfie

冇

我天真啲

我ok 要求好低

閃到

行開喇又笑鳩我

屌 想join

唔係你同佢食咩

都話我今日唔係返海港

唔記得 打得飛機多早年痴呆

開未阿 好撚悶

你而家仲係返嗰間？

Yes cwb

海皇漁港

屌你返天橋嗰到？

女神

唔係賣粥？

美國

賣肉

近valentino 天橋個度有咩

Smartone?

有呀

Mac嗰到呀

Mac? 唔識 唔係銅鑼灣一期天橋咩

屌 fashion呀

人體盛

個度係max & co

銅鑼灣連儂橋成條比人拆左無人講？

今晚想用公司資源印一百張.. 唔知會唔會比人斬鳩我

Lunch 爆個房

我收皮喇

又要企好心office班臭西咪撚走落嚟睇啦 去諗吓點宣傳好過啦

No

你估好想落黎睇阿 咁撚熱

佢係咁

慣咗

收幾點

今日個官幾靚仔又有d禮貌

抵撚死

⋯⋯⋯⋯你誤會咗

唔好

你未答我

？

我諗35歲內

ok bye

咁有得claim uber既正常

Live

你要玩我星期日晚晚同你玩 我都返哩到

邊個黎隻手

想玩啲咩

嘩

7:30一齊去

喺你塊面玩化妝品

Ok

梳 今日收早啲
星期日收10

又私交

我收7

都早啦
你係返全更定半更

好熱

八個鐘

汪汪

你返幾多點 咁撚早放

今日返半更咋我

唔係 一號波左喇咩

又一號？個風唔係走咗咩

真係開心 我要扮到夠鐘

又有黎

屌 打風 同阿姐講收工先

喇*

1440 發左一號

收工先

個阿叔同個官講唔好罰咁多 差d笑左

咩嚟

遲/無交

另一個

吹正喇 我想放假

咁又係

公屋冇我份

Pvc 男神

其實落唔落雨都照行的

又男神

係 得我係垃圾

係 好撚炆

有啲道理

搞錯咗喇 我先係垃圾

想揸

白滑屎忽先難 好似係

諗起釣魚樣好好笑

飲杯starfucks hea 返半個鐘

一手拍開佢

有d會黑左 可能坐得多？又暗瘡咁

攞番把遮係咁撞鳩佢

有冇人覺得白到對眼啡啡地嘅仔好正
成個人好通透好似玻璃

Me

沖涼摸到唔滑

忍忍忍

有冇圖。。。。
eg 小斌女 洪卓立

Pm咗

結實堅挺緊要

通常係執相執岀黎 個d日系boy

真人見到啊

拎錯幼飲筒飲frappuccino 啜到攰

有無流口水

就係呢啲！！！！！！

啜唔慣咁幼

想滑啲

中學會訓到成張枱口水

我起身會有好多胃氣

00呢

正常..

無放定紙巾？

差唔多 但佢眼唔夠淺色

有時會放本數學書....
夠厚身

帶con

咁我都得啦

好丁過表弟

係

表弟走可愛路線

未試過上堂瞓

都好可愛

係咪佢

你異瞳㗎喎

Yes

上

你再講就嚟人人都知邊個係我

唔係想咁咩

Hi

接龍細龍太呀嘛

屌你老母

二筒

我個ex都好鐘意..

屌蘋果 一巴巴咁打鳩林奠

可愛路線。。。？

哩啲先叫可愛

..........................................

佬味路線

jenny 好可愛

睇到張圖都知係你

台灣好多呢啲

你都覺得似

點解咁多晌架lift自拍
點拍

做咩

唔鍾意？

祝你好運...

男神bb

要咩type?

應該有鏡?

我又想玩

江巴返咗去啦？

依d一開口會鳩縮

第一次見咩

我當年都係咁

大仙？

走咗啦

我眼訓會好撚閪

香港啲lift唔係好多有鏡

9月16再開sem

靚仔

姣聲？

噢 不了 伏味濃

係掛

未見過

比兵仔姦

殘廁ok?

個個都飛 得我我d社畜

嗯嗯 兩個好大 想嘔

佢係咪好惡？

TT1069 成人交友區 CFBB

我無見過佢真人

錄歌

Safe sex ok?

好多得半首

佢係巴

Party Time

有咩伏

我難想像你個樣同言論

唔太姣ok 嘅

哼

拉埋你上床

炮台山

好熟 鰂魚涌？

我係屋企都聽到.. 嚇到賴尿

耶 屌我喇哥哥仔

炮台山地鐵站隔離

。。。

你出聲一定有

好肥

我都冇 想撚下佢

想john

路痴..

肥仔hi

佢會打人 好似係

大富翁

好遠。。

有fol佢twitter 樣唔得丁還好

除褲唔除衫得唔得

我呢？

咁姐唔好玩？

脫衣麻雀

食完野好眼訓

係 我好撚勁 sor

。。。。
你平時咁惡都驚。。

有人都係咁

羅湖城

你。。。

好想食

我都係

我鐘意mint choco

從那一秒誕生 來這一秒發生
誰會抖膽說幾多天活著無遺憾

我m 好想俾jenny 打

有人就算喺街都唔著衫

下

你識d人咁正既

Snapchat 個iicon好撚eyes catching 好辛苦

我比返條新鮮鳩毛你做回禮 痴住龜頭個d

唔得

還好 佢d片我好少丁

文字電台：

那樣堅持 那樣不智 卻又知沒有結束不會開始

無 剪短哂扯到好痛

del 咗佢囉

who?

日光日白

我地知

App icon

有d原味底褲 用完既condom?

正常嘅

有follow 開

勿起底

好難起

你係咁

邊個

Sor

唔原諒

say it

蛋糕？

喺時候炸你機

係時候炸你機[/quote］

sweet

除埋me

好淫

???

？？？？

仲有我

都係佢好charm

...

好多糖

男神好識溝仔

仲未放工

明明仔都係男神

又repeat. . . . . . .

唔 可 以

我都未

好似係

有冇問過我？

你唔會有機會俾人煩你

個個都扮。。。

好charm

接放工！！！

呢個真

我鍾意著拖鞋喎。。

你嘅高度己經可以被DQ

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(302)

悶悶
媽媽

羊羊

天仁茗茶珍珠奶綠好

會放屁..

潮吹體質 high先會 可預不可求

矮撚著乜都係咁
我仲要係柒毒肥

睇過咁多次都好震撼

係咪揾人呀 ？ 佢好似去咗mk

汪

我對dr ma好硬

原來有分

珍珠屎

柒咗 以為你想召男友